點解莫拉達冇正選？

其實一直唔用莫拉達正選，係因為Benz同丙朗配合到，Benz甘心做哂啲波俾丙朗入。但係達仔一來少同丙朗一齊正選，二來做波冇Benz咁好，所以施丹為左就球王而放左達仔係放備去避免兩條友爭波踢。

施丹留佢做最後殺著

Sum

Jin

個屎忽輸一截
無監獄馬咁有肉態

睇下賓周馬有幾多助攻先講啦

拖舟真人上連登

賓馬對馬仔，得住個中堅俾機會牙朗入第二球好有貢獻

go to manu la diu

呢啲波搵住污都得啦

仆街心戰狗收嗲啦

佢打正選 契仔守飲水機啊?

Benz 成日走出黎做波

Morata唔係法國人